612 Challenge [回水一萬]

大家收到港府回水一萬未？
希望大家唔好忘記多位被捕手足需要我哋支持
我明白唔係每個人都有上街抗爭嘅勇氣同本錢
但課金嘅能力 我哋好多人都有
希望大家參與612 challenge
即係影低你捐款記錄 係社交媒體再tag三位朋友
假設 我一人tag三人 嗰三個人各自再tag三個人
短短三層已經有13個人捐左錢 捐款人數會以幾何級上升

*點解要玩612 challenge
相信大家都聽過 近期多個被捕手足開始上庭
612基金洗錢洗得好快 就快捱唔住
單單係自己一個捐款 影響相對較小
但以幾何級人數捐款 金額就會較大 幫到較多手足

*玩咩challenge? 好唔尊重被捕手足？
所謂612 Challenge 係一個自發性活動
目的在於令多d人唔好忘記被捕人士
亦係為佢地籌募更多訟費

第一次開post 打得唔係幾好
但希望幫到所有被捕手足
#612challenge #和你抗爭我肯課金

自推十連

再推

推

BLOCK 又鬥黃 分化撚

哂氣啦

612 銀行戶口

匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

點解捐錢等於鬥黃？

咁你捐左未?放上睇下先

捐就會自然捐，洗撚TAG人地搞呢D野咩，屌你老母，係度玩分化鬥黃

大家唔洗理呢個鬥黃分化POST

擺明樓上想自己用，怕俾人tap到